#shorterBreadcrumb 0.1 stable 

##Erweitert das Breadcrumb-Modul vom Contao-Core
Mit der installation wird der breadcrumb -erweiterung "shorterBreadcrumb"
als template "mod_breadcrumb_shortname" zugewiesen.

In den Seiteneinstellungen ist ein zusätzliches Feld für einen kurzen Seitentitel

Wenn sich Seiten-Namen doppeln, wird davon die in der untersten Ebene angezeigt.
Das kommt vor allem oft vor wenn Artikelteaser zum Artikel linken. 
Da die Artikel, wenn es nicht mehrere in einer Seite sind, 
so wie die dazu gehörige Seite benannt sind.

###Voraussetzungen
Contao 3.1.1 - 3.1.4
